［英國］工作簽證就到期，又搵唔到新工。

上回講到 公司話唔轉長約
叫我報其他部門
報咗 點知最尾佢請咗第二個

簽證10月到期
報咗好多工又無回音
有回音果啲又話唔搞簽證

點拆好

返香港做野啦

I assume that you are in the UK.

Do you have a BN(O) passport?

If you do and you are under 30, you can get a Tier 5 Working Holiday visa for two years before your visa finishes in October. This will give you 2 years in the UK to look for a job.

Last resort - if you have a BN(O) passport, you can join the Army and apply for British Citizenship after 5 years' service. Serving members of the Armed Forces are not subject to UK immigration control.

東網透視：憑一支單簧管 香港仔入選御林軍

以香港第一人身份成爲英國御林軍樂手，David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民(海外)護照(BNO)身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年33歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，要10分半鐘內跑完2.4公里，亦要做掌上壓及仰臥起坐，首輪面試因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操3、4個月後再接受挑戰，2013年過關斬將通過所有測試，成功取錄。

身為英皇室的御林軍，薪酬福利令人關注，David則不予透露，僅指薪金水平較香港警察低一些，除普通的醫療和交通福利外，最優厚是住房福利，他與同事在倫敦市中心合住一間800至900平方呎單位，月租只需30英鎊，僅相當於300港元，相信令不少香港青年人羨慕。他現長居英國，還有一年便可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成爲終身職業。

我而家係Tier 2
Tier 2應該轉唔到Tier 5
工作過應該無得又Youth Mobility

點拆

How long you stayed in the UK under the Tier 2 visa?

Another point, if you lived in the UK legally for 10 years (student / Working Holiday / work), you can apply for ILR using the long residence route.

點拆 - if you have a BN(O) passport and wishes to stay in the UK, then joining the Armed Forces looks like the only way - unless you manage to get a job in the UK and apply for a new Tier 2 visa by October.

armed force 仲有咩post 請人

成日叫人參軍 不如你po 下有咩post 岩BNO 做

Here are the roles that the British Army is giving a priority to fill -

1) ARMY NURSE
2) COMMUNICATIONS TRANSPORT SPECIALIST
3) ELECTRONICS TECHNICIAN
4) GEOGRAPHIC TECHNICIAN
5) GUARDSMAN
6) INFANTRY SOLDIER
7) MOVEMENT CONTROLLER
8) RECOVERY MECHANIC
9) TANK CREWMAN

Other roles in the British Army includes -

a) CHEF
b) DRIVER
c) ELECTRICIAN-ROYAL ENGINEERS

成日叫人參軍 不如你po 下有咩post 岩BNO 做 - The only advantage a BN(O) passport holder has is the ability to join the British Armed Forces. A member of the British Armed Forces is not subject to UK immigration control.

BN(O) passport holders will need to get a work visa for any other paid employment in the UK and the OP's case illustrated that some UK employers are not willing to sponsor people for UK work visas.

你可以用Tier 5, o係香港搞就得，之前有tier 2 唔影響